[秒經] 有無巴絲做過激光脫墨

小妹皮膚白 以前年少無知唔識做好防曬
後天生左好多粒墨係塊面上面
google過見到觀塘鍾xx既評價好壞參半
想請教各位巴絲有無係醫生度做過激光脫墨？
有無咩好介紹

有好多標價係咁 但去到唔係 同你計大小咁計 小心

重要既係安全同斷尾
卡蜜兒

我

無

做過鐘xx 都幾大粒係下巴左下 要等3-6個月散紅印 希望唔好出返黎

我全部都唔算大 但都生得好深
大吉利是唔好彩生返出黎 好似有得補脫？

你玩咩服
我試過電針個隻 有疤 好彩唔係塊臉

好多年前 大概十年前 我都脫過
係就咁搽啲膏上去 幾個鐘就會冇咗粒墨 但有個印
好彩唔顯眼

台服
激光好似相對地安全 我都唔太清楚
想做好耐 但心大心細唔知去邊做

我臉上三四粒 仲要係當眼位置
完全唔敢冒險

度度都有補脫，但期限唔同，有d幾星期幾個月，佢就話如果出返黎１年內唔洗錢補脫，放心 吉針果下痛好多 激光果d唔多痛

吉針
我好怕痛 細個打針都會喊好耐

你男朋友會唔會嫌棄妳

我男朋友話我好樣衰叫我死左佢算

哈哈哈

講起呢樣，五六年前我妹淘左支藥水返黎搵我試，滴左落我心口個粒墨，開頭甩左之後因為藥水「娜」爛埋則邊d皮，生返出黎係原先兩倍size
後來平日沖涼照鏡睇多左又覺得幾好意境「胸懷大志」咁就無理佢

笑死我 快d多謝妹妹

我試脫一粒大 細果d冇試佢 但細果d如果深都要打麻醉針，你自己考慮下

藥水真係唔敢用

點解唔分手？

淘都夠膽用

我應該九成都要打咖喇
當年剝牙打個支麻醉都痛到飛起
不過為左靚 有乜計

唔落塊臉都可以一試既

要咁靚做乜

我妹唔敢用 所以搵我做白老鼠試左先

唔准搞亂檔

好彩你試左先

同問 上網見到鍾經略幾好 但好貴 我比唔起
想問有冇其他介紹?
同埋想知激光脫 藥水脫(唔係自己買完自己整) 同埋電針(?)脫 邊樣好d

++ ？
之前卡蜜兒岩出 場場比新英吊打
一怒之下改左呢個ID 等班玩卡蜜兒既用唔到呢個名

連登有無得pm？

幫你輕輕一推

有無用TG先

體驗過電針同藥水
推薦電針，脫得比較準

激光同電針比較 我簡激光(睇評論既結論)

@jasminebowlbowl

點解激光好過電針?

印象中個結論係 較安全同干淨
電針係灼爛塊肉咁，藥水就「娜」爛，如果你個粒墨係同肉混埋一齊生就唔好用藥水

留名，我都有 成日比人問係咪污髒左

以前有粒生響塊面(成功脫左無疤無再生)
但有啲朋友有時講講下野唔望眼 係要望實個粒墨 係要搞到人尷尬 受唔住就去左脫

有冇人有診所/ 美容院介紹下
btw 開親呢d post一定冇下文

推到有答案為止

推呀

你會唔會揀鍾經略

跟咗好多年，係個咀邊對上，2粒上下打孖嚟，跟咗20幾年

好想做激光，但係驚fail 留疤

本來已經prefer佢咖喇 只係怕網上d人幫佢賣廣告
依家聽落都ok呀 應該會的起心肝去做

我右邊臉有個等邊三角形添 愈生愈多

上網睇900蚊起 我有4粒 起碼都3600$ 唔捨得比
聽人講美容院平好多 但唔知邊間信得過

人地介紹去左間樓上美容院
依家脫左差唔多2星期
甩完焦仲有少少紅，暫時唔見有墨

上網見到d人評價鍾xx唔係太好
細個去過美容院脫，因為我生得深，生返出黎仲大粒

好似話脫得多同埋學生都會平 不過都係好貴...
美容院我中學個陣試過 會生返出黎 仲有個位凹凹地
平係好平但完全無用 我都係乖乖地一次過整斷尾好過

圍住輪廓生
留下名先

如果深既話會生返出黎
希望你可以一次斷尾啦 斷尾以後唔洗再煩

我生返出黎仲有個位凹左入去 以後都唔再去美容院脫

我都想脫，c打一起？

錫錫

佢話有三個月保養
講到通常都斷到
希望係啦

係佢到做過兩粒 千六蚊
包一年保養 不幸地有粒過咗一年先生番出黎 遲啲再做過

我之前去美容院脫 都無咁快生返出黎
真係深個d 美容院電針點脫都唔會斷尾
望就望你個粒淺既 可以一次搞掂

千其唔好美容院脫
試過醫生度脫墨，覺得冇可能唔係醫生度做
我果次喺觀塘廣場有個皮膚科叫鍾經略度做
手勢都ok同條la都唔係好顯眼
收費都唔算貴

細個唔識嘢去左美容院 話激光但根本電針黎
仲要結完焦唔小心整甩完全冇用
我都想去鍾經略 但我諗要五千咁上下埋單 好貴啊

但無凹落去咖可
天生黑色素活躍真係好煩

鍾經略唔駛咁貴
三至五百一粒到，視乎大少深唔深

美容院真係無乜用 我都中過伏

我都識 脫

係阿 我同你一樣 手痕整甩左
生返出黎仲凹埋落去
真係好貴 我估我大大小小都可能要5 6千
所以要諗清楚先做

佢個網一粒話900蚊起

好似加左價

其實生唔生返出黎係咪根據人既體內黑色素而定?
醫生定美容院既分別應該係手勢好唔好 同埋安唔安全 (?)

再玩打7你

聽聞係睇深唔深
體內黑色素都關事 所以好多人後天都會生墨
最緊要係做好防曬同美白
後面個句唔識答

其實睇過咁多個po, standard ans都係鐘經X
樓主脫完可唔可以講寫埋包膠比大家跟進下

頂你要我做白老鼠

次次以前高登連登有脫墨post 我都有睇
有d人話美容院有用 有d 人話冇
有d人話鍾經略好 亦有人話唔得

我諗應該實無死既 係差在會唔會生返出黎 同埋價錢有幾貴

最慘係面度生 少少大粒果啲 脫完係咪唔可以濕水？
又唔濕得水 洗頭好麻煩，剩有我個人又多鬚，剃唔到
脫完預左頹廢一排

我諗人人唔同既 有d人生得深有d人生得淺
有d人黑色素旺盛後天生出黎 有d人自出娘胎已經有
所以都係參考下咖咋...都無話一定得既

鍾醫生脫既話好似係唔濕得水等佢甩 如果我無記錯
真係好麻煩 男既無得剃鬚 女既無得化妝
要返學我諗應該要戴口罩免得嚇親人

貴就預左 最緊要無疤同安全

btw 或者有冇d 咩化妝品岩用 可以遮一遮墨
遮暇膏有冇用???

如果係深色既話 普通粉底遮瑕係遮唔到咖

安全架應該 疤就應該會有 不過唔太顯眼 或者可能用除疤膏可以整甩

有淺色既墨架咩 唔係都係黑色架咩

要勤力搽除疤同美白防曬囉
等我擇日去試下

疤點都好過一粒黑色既

我都想脫

岩岩生出黎灰灰地細細粒遮到的
因為我會無啦啦生墨係塊臉到 好有經驗

我都諗住過埋年搵鍾ＸＸ脫

兩樣都無就最好

有無idea諗住去邊到脫

希望我地都成功啦

我揾史泰祖開刀切左

接近$9000

如果你地可以開post寫包膠就好

哇 你係凸出黎既定點？

等我做完再update
睇埋聽日有無其他做過既巴絲先

如果你個粒墨係凸出黎既話就要打針麻醉

少少

我全部都係平咖 無凸出黎

大粒嗎

0.6cm左右

十日前做左中環鍾觀塘無左了)
兩日結左招
7日甩埋
而家有淺淺地既紅印
唔係好覺

整體上滿意係價錢比較貴

非打手

我仲大粒

幾大粒?幾錢?

貴到好誇張

屌你 又亂入

留名
試過食完紫菜，個朋友係咁叫我抹嘴
之後發現唔係紫菜笑到gapgap聲

我兩粒都平 係有粒個根太深
醫生話要打針 點知姑娘淨係用麻醉膏敷
所以可能清唔晒又生番啦 紅印好似好耐先散到 因為我皮膚好唔靚 整損有傷口地方好難好又易留疤

對唔住絲打 我笑左
有無諗住脫左佢阿？

見到舊肉切左出嚟 擺咗入個樽到 係d液體上面浮好開心

有無狂搽除疤膏？
我同你差唔多 我連比蚊咬 個蚊'難'好返 個印都會留起碼半年先無色

前年搵鍾xx脫
粒墨生係眼眉位 要成二千蚊 好肉赤
但之前都google過佢算係脫墨黎講最出名嗰幾個所以決定貴少少都制
so far so good 有少少凹入去但生係眉位所以唔會太覺眼

同埋而家想搵間美容院脫啲細墨（0.2cm左右嗰啲）
各位巴絲有推介嗎

感覺好似剝完牙 見到隻完整既大牙咁
脫左感覺應該會好似重獲新生咁

yes

我有粒完全land左係下眼皮到
應該都貴到痴線

有諗過架，不過唔急於一時
再俾人叫我抹嘴就去啦

四年級嗰陣啊媽帶我去街邊脫墨40蚊咋
搽咗少少藥膏係粒墨度然後會針了下了下就搞掂
過程都幾痛 但一星期後就咩事都冇

我一諗到脫左會順眼好多 就會好想快d脫

以前高登睇過post 好多人都係細個用藥膏藥水就搞得掂
我就無咁好彩

去啦
利申:未拆線

新年唔知佢幾時開呢

抹咀啦

二月一號

要返學添
點都要抽時間去
唔該哂巴打

我都諗住book 但唔信知要幾錢

咁既size 大概要預幾多

咁既size 大概要預幾多
]

一粒大約2-3MM 一粒0.5-1MM

岩岩search 脫墨 美容院 發覺有好多寫住脫墨$80up 有冇勇者敢試下

基本上鍾xx就貴撚到仆街
幾大幾細好似都900起標
我脫兩粒平又唔突唔算好大既收左1600

但係做前都有幾詳細講解
唔逼你比錢
姑娘都幾有禮貌但睇落唔多pro

根據佢所講突/大area既基本上100%打麻醉針
真係細細粒(>1mm)就查麻醉劑
過程唔痛唔盛但聞到有lone味
做完預一星期痴膠布
甩招後就重獲新生

我估鍾xx就1500倒

咁既價都接受到既

d墨真係大到接受唔到?
我覺得如果係一般平既墨，可以當個人特色，好似楊丞琳咁
當然生起嘴上方個d八婆墨就另計

細個生起手腳個D墨，都會好奇咁，直接用手指甲meet穿佢
之後又真係比我整走左佢
當然手腳就係咁玩，唔會羅塊面玩命

都係個句 最緊要安全唔留疤姐
真係唔敢求其搵個地方做
唔該哂巴打

細粒既都接受唔到
有得揀既話有邊個唔想自己又白又滑

鍾醫生依家收幾錢一粒?
一年前做過 3500$ 5粒
最近想脫多幾粒

留名

推

lm
其實點睇深唔深?
我都係塊面白，不過有5，6粒好細既墨
每粒都係突然就生左出黎
粒粒都1~2mm內 好想脫左佢
等樓主包膠

留名學野
絲打試完記得出後續

係鐘醫生度脫眼角，洗臉人個陣洗甩焦，好大個凹痕，唔知點搞好，有搽喜療疤都冇乜用

好似唔濕得水

深唔深應該專業既先睇得出？
我都係突然生出黎 有d愈黎愈大
但全部都唔係深黑色

等我

凹入去搽咩都無用
我以前係美容院脫都搞成咁

唔可以濕水應該只係結緊焦
成焦後輕力洗面應該ok

當然等佢自然甩係最好啦
但一大力少少整甩左就大獲 而且都好難避免

有無巴絲發現同身邊人講緊想脫都會比佢地話無需要
佢地真係唔明如果墨生係面顯眼地方係幾咁慘

話無需要個d 臉上應該一粒墨都無
我男朋友就係好例子

輕輕一推

無得救？？？唉屌，不過都好過墨既

一樣係鍾醫生個度做 應該係根太深補脫過一次
唔敢係美容院脫寧願比貴啲比醫生整 但真係好貴

靠搽野唔會有用
我諗呢d要去美容院搞 但你咁近眼...

效果ok又安全就得啦
中過美容院伏 以後都唔會亂黎

早幾年去d屋村美容院仔
用脫墨膏 佢用d針搽藥膏吉下吉下
又唔覺痛 係痕痕地 類似用指甲吉自己咁
之後我結焦紅左一星期就好返哂
到依家都冇生返出黎

好好彩 真係睇人

幾時去 等包膠

屋企人唔放心 始終都係搞塊臉
話等佢上網睇清楚先
我估下星期掛

現家最快要幾耐

想月中就脫

早幾個月之前脫過，但脫唔清，之後會再脫

樓上有巴打話今日已經開喎

問多次 有冇多d 勇者試下美容院

鍾醫生到脫
打完laser係個穿左個窿咁
之後就開始結焦，等佢自然甩焦就得
甩左焦埋左口都有少少nub印，我搽喜療妥定喜療疤，好快平
重點要注意既係 傷口要乾爽清潔衛生
盡量唔好濕水，用洗傷口水洗下傷口就好
初期係傷口個陣會貼雞眼膠布，同經常換膠布同洗傷口
濕左水要即刻印乾，怕就怕傷口發炎跟住又變墨，我本身都係易聚黑色素係傷口變墨d人，所以要特別注重

伏

Btw 鍾xx真係好撚貴
兩年前（好似係）去脫兩粒都1450，仲要好細粒
不過係面既就貴都要比...
而家900一粒？真係賺到笑
個陣卜左都要等勁耐，痴撚線

細個係美容院脫過而家生返哂
比呢個post搞到我又想脫
今次死都會搵返醫生做
做咗一輪功課唔係推薦鍾經略就係史泰祖

咁有冇生返出黎

本身鼻到生咗大大粒 突出嚟嗰隻
經朋友阿媽介紹去咗做電針
550蚊 分兩開次做 而家脫完幾個月效果都仲係好好

好詳細
唔該哂巴打

我都係呀 美容院脫半年已經生返出黎
平係好平呀但完全無用
到依家更加唔敢拎塊臉黎做實驗

姐係打完 洗傷口=》等結焦？

咁訓覺個陣洗唔洗貼膠布 我驚我太"難"訓 整甩左塊焦

其實可以用蒸餾水/凍滾水洗架

唔好水只係怕佢水喉水有菌啫